幾時反底呀

威靈頓鳳凰 0/+0.5

噴精機0/+0.5